小花皮已收 邊個會攞金球獎呢

仲唔係禾b攞硬？

淨係個樣都輸撚左啦...
成個達狗咁

你個樣最肉酸

小花自閉仔樣
牙朗成個gay佬樣都攞到啦